《買凶拍人》算唔算經典？

都幾好笑又多金句

可惜導演最後都係奶共

bu你阿嬤

算

大麻火鍋 開創先河

初一十五唔洗開工

達明講camera ready果度笑撚死

係洪興標哥叫我嚟殺你嘅

港產片 到底算唔算 電影

咁睇落你外父正常好多喎

呢部就叫迷你王
依家大熱放送呀

我想要部畫面穩定d嘅

穩定？... 有！
呢部呀，穩定王

佢岩岩明明叫做迷你王

真心好撚好笑

早幾日翻睇發現雙槍雄同個臨記係同一個演員

好驚！
跌毛巾！
露奶！
震波！

其實劇情太鬆散而且個節奏好慢, 特別係有詹SIR既時間, 將佢折散擺落歡樂金宵好好.......

少有睇到詹瑞文會笑出聲既戲

係洪興嘅標哥叫我黎殺你嘅

老實講，彭浩翔奶共真係好可惜

穩定王係佢原名黎架
迷你王係佢藝名黎架姐
喂 夠膽試下呀笨

有聲既😂😂

殺得愈多！慳得愈多！

有文輝全部片都唔好睇

油麻地詹士金馬倫

笑死我

唔係好可惜，佢去到春嬌與志明開始無貨派，
連一貫擅長嘅小聰明都睇到悶，
只係拍到啲主流觀眾buy嘅鹽花喜劇，王晶化都係遲早嘅事
對電影工業係好事（有錢賺嘅香港電影係香港已經算少），但真係覺得佢啲戲愈嚟愈一般

想當年彭浩翔阿葛達明以至詹瑞文
何其新銳！

可惜而家唔係舔共就回塘

片尾達明拎獎好似唔知邊屈真正頒獎禮
行出去，成班記者Ｒ哂頭以為佢有得獎

白鴿呢 就白色既

我中學果陣有買呢隻同一蚊雞保鏢

45分鐘 仼做

阿sir，佢地唔俾我沖普洱呀
我沖你老味呀！

大丈夫【街頭巷戰】

奶共彭得呢套好睇

低俗喜劇之後明顯冇貨

好正

eVERYBODY SHOT SHOT

呢啲阿sir唔理㗎喎

香港電影就係衰喺呢度

絕對係

任做見紅
我係producer, 負責 diu you

爭個尾！

買兇拍人
大丈夫
AV
伊莎貝拉
都好睇

我覺得佢套A.V. 都唔錯

有無得睇翻

谷德昭真係唔錯編又好笑演又好笑

普你老味

好正 間唔中都重睇一次

我哋一齊睇下呢個係薩拉熱窩嘅華人青少年點樣用砵仔糕嚟到醫治陽痿嘅呢

破事兒呢？

春嬌1 維多利亞 出埃及記呢？

強姦做唔做?

最高峰就已經係呢套
之後變咗為做而做,
做埋主角之後冇人再搵佢拍戲

唔可惜 都係曇花一現 只有小聰明既導演

個陣第一次睇詹瑞文
真係眼前一亮

買凶拍人 算唔算cult片

佢嘅演戲style
出少少冇問題
擔正就出事
唔止佢
佢啲徒弟都係咁

巴打
係普你老味
唔係沖你老味

女主角而家去咗邊

個日本妹？

正撚到震喎
節奏又快 劇情荒誕又充滿黑色幽默
平時都唔鐘意詹sir電影既戲劇式演出
但今次又夾到正一正
好少香港電影做到依種風格

炳強x2036

係任做見血

樋口明日嘉

我認為係港產片top 20

咁都認唔到
詹瑞文成日都係咁㗎啦

詹sir做煩膠真係冇撚得頂

殺手娶台妹做老婆

阿bart 你快啲同媽講 你唔係呢個issue

老婆好正

阿扑我同你講，以後唔使媽媽聲咁親切，我收唔起，以後你叫張太太得喇

我最鍾意睇阿葛第一次拍片hand held震到仆街
跟住解釋返俾富婆果段

特別之後買左dvd，入面有演員導讀版
阿葛話呢段無劇本，佢個搖控又係假
係個pa係後面亂咁飛前飛後
佢要自己free fight 爆肚
兩個演員咁都忍到笑真係好勁

個獎好似係金培達

出埃及記 都ok

算 荒誕題材諷刺緊香港電影
Btw閪震又俾人炒

真係好正，但條女好似唔多出名，google完都冇乜資料

邵音音一開口就叫錯葛民輝做呀「扑」真係笑鳩死我

果時邵音音好似少拍戲？
就咁一幕已經勁搶戲

條大陸妹幾正
X菲琳 有得屌一定屌呢d

強姦雞姦迷姦都唔做

On9

are you ready? shoot
呀bart之後開左槍

志明與春嬌 做姿客：屌你啦

邊個黎

詹瑞文個角色根本度身訂造
有理由相信彭浩翔本身就唔多妥呢種過份舞台劇嘅演戲方式

奶奶奶 奶奶 奶奶 奶~
奶奶奶 奶奶 奶奶奶~~~~
奶奶奶 奶奶奶 奶奶奶奶 奶奶奶 奶奶奶奶 奶奶 奶奶~~~~
shoot shoot, everybody shoot shoot shoot shoot 奶奶奶奶
shoot shoot, everybody shoot shoot shoot shoot

細個好鍾意睇 有線成日播
仲記得小學去咗個教小學雞做導演嘅camp
入面個講師就係播呢套嚟講導演同後期嘅重要性
但成班小學雞完全睇唔明

墨斗先生嘅詹sir又係正

每逢有谷德昭客串既戲份都好好笑 鳩得黎好自然

彭浩祥的戲
大丈夫低俗喜劇最好睇

係想奶但奶唔到

繆非臨